邊度整Mon平？

我部IphoneX跌爆Mon邊度整mon平啲？

華強北

砵蘭二町目

lm same

強國野不了

我仲以為入嚟有潮文睇
我出番去先

咁你要同蘋果講 唔好再喺中國設廠
你而家個mon都係強國嘢

同一目標
以前會答3C 不過佢早幾日俾黑警拉鳩左

福仁有得整mon 平就唔敢講

武漢

淘個拆機屏返黎自己換